發夢見到隻畜生

發夢見到隻畜生被人買起雙手+雙腳，但都仲係死剩把口，隻畜生有D似今日被爆辧公室個撚樣!
希望夢想成真